大埔香港人最高質

好彩尋晚大埔有你哋，多謝你哋

另外搭單一問，有冇黃色黑社會唔接order，之後會出嚟幫我哋保護我哋

Push